打機遭遇交友騙局，依家好唔開心

一心以為自己識到韓國人，仲同佢傾得好開心
仲特登學幾句韓文
今日的起心肝諗住用discord同佢傾下計吹水
點知一開咪 原來香港人嚟
仲要係仔
打鋪機都畀人呃感情

同我打

我之前打pubg都係
個心真係好up

絲打都慘 我都遇過類似

他竟然是個boy

呢d真係on9仔黎 要鬧下先得

打一鋪畀你索一下， deal?

deal

依家個心情好down

巴打同我玩ok?

你玩咩game?

想招c打陪我玩多啲

valorant

好唔好玩架
我打機好廢 雖然幾中意打

絲打你一時又黎m一時又有女朋友一時又有男朋友 都玩得幾多元化喎

咁我幾日唔沖涼先

槍驚我打機都好廢

咁易畀你估到我就唔係樓豬啦

一玩槍game就諗返起上一個女朋友
有無分咩服？

好似呢隻驚暫時亞洲區得香港ser
不過成日撞到啲越南人 大陸佬 同埋所謂嘅韓國人

好唔好玩？

同Csgo rainbow 6 pubg overwatch似唔似？

-.- 無誠意88

呢啲先叫原汁原味唔識野

我就係嗰個人，咁你都信咁戇鳩

我冇玩過其他槍驚
佢有技同槍可以用嘅隻game